[因巴報已上] 驚見霸氣中指圖 九巴APP街景錯晒

長期高踞APP store排行榜頭三名的九巴APP，竟然錯漏百出，部分功能驚現「中指男」，市民私隱恐外洩！九巴APP中的「街道景象」功能，原本是讓乘客如置身街頭，較容易找到巴士站的正確位置。不過，九巴公司應用程式「APP 1933」的街景功能卻笑料百出！

有網民近日使用九巴APP的街景功能時，竟發現有一名眼鏡男高舉中指，而圖中的男子樣貌更「無遮無掩」，市民可一覽無遺。而該街景圖顯示的位置，是101巴士線的上環文娛中心站。乘客若按照「中指男」作為搜索站頭的線索，未知何時才能找到巴士站正確位置呢？

《港呢啲》深入翻查該APP其他站頭的街景圖，發現當中錯漏百出！ 多張巴士站街景圖皆非常「無厘頭」，跟巴士站幾乎無關。例如黃埔花園總站的街景圖，顯示的竟然是某間酒樓的內部；灣仔消防局站則「變」成一間書局；滙豐總行站的街景，是一間眼鏡舖的營運情況。而截至周二晚，相關問題仍未解決。

《港呢啲》就事件曾向九巴公司查詢，而至截稿前，九巴公司仍未回覆。

食屎啦肥西